【4月】《數碼暴龍：》 (7) LAST EVOLUTION絆 上映中

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。

故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子
石田大和：浪川大輔
武之内 空：白石涼子
泉 光子郎：小林由美子
太刀川美美：高野麻里佳
城戸 丈：草尾 毅
高石猛：潘 めぐみ
八神光：和多田美咲
亞古獸：坂本千夏
加布獸：山口眞弓
比丘獸：重松花鳥
甲蟲獸：櫻井孝宏
巴魯獸：山田きのこ
哥瑪獸：竹内順子
巴達獸：松本美和
迪路獸：園崎未恵
旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由
製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）
系列監督 - 三塚雅人
系列構成 - 富岡淳廣
角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘
數碼精靈設計 - 渡邊健史
總作畫監督 - 淺沼昭弘
美術監督 - 木下了香
美術設定 - 天田俊貴
色彩設計 - 竹澤聰
製作擔當 - 小林克規
音樂 - 佐橋俊彥
動畫製作 - 東映動畫

電影劇透討論請盡量四重加密

冇想像中咁好睇 但哭能左 劇情太快 多十五分鐘build up多啲會更好

Wow wow wow

唔用butterfly結尾其實真係跟返套劇主要帶出啲乜

為咗照顧班fans亞古獸都專登講咗句唱詞出黎

依個位已經算係小小嘅彩蛋

我見好多人問時間線既問題
岩岩決定極速打一份我所知既時間表出黎
等大家了解番每一套野既時間點係邊
但結果趕唔切開新PO前打好
如果發現我有地方打錯左既話可以指証
遲D先整番個靚D既版本 我訓先

一開始已經差d頂唔住
放低左咁多年仲係咁記憶猶新

雖然有d位一般般 但整體都好滿意
或者話tri真係拉低晒我本身個期望

最衰支那人搞到無得睇冒號

巴打好勁 連廣播劇都擺埋落去

入場係有野送?

正常係walk in買飛有張紙卡送
不過見有巴打話網上買都可以試吓問售票處攞
同埋好似有部份戲院已經派晒

多謝你個整合，神post

呢個要Pin

睇個陣冇喊 睇完再睇影評先至喊

新post推番上去先

唔加埋game?

tri睇咗一集就冇睇落去，垃圾喺邊

Same 瞓覺前流晒眼淚

睇落之後會有多一集 搵番阿古獸 之後接番02結尾?
02結尾太一做左外交官 仲有同阿古獸一齊生活

屌 琴日網上買 唔知無問佢拎

02結尾阿空職業係和服設計，美美係烹飪家，有啲出入，應該有，我都好想佢有

好似個總監講過個劇本可以出下一集

睇完這套電影結局好SAD 但應該係先苦後甜 下集應該都係大團完結局
即刻心情好左

如果太一流淚個到，即刻出butterfly完場會神好多

咁02結尾 同這套個時間都差十幾二十年 轉職業都好正常
可能下集就係講佢地搵番自己夢想 做自己想做既野

搵到啲AV
麥樂雞: 太一 你長大了

原來咁多廣播劇CD miss左好多

二刷都要好大勇氣

因為game設定同成條世界線既矛盾位極多
例如
1. 我們的戰鬥遊戲本身係3月份，Game設定變左暑假，阿遼目擊戰爭遊戲既地方都唔同
2. V仔獸根據game設定應該02開始已經識亞古獸佢地，但動畫表現完全唔同
3. 阿賢同阿遼冒險既時間同動畫有出入
4. 阿賢被選中既過程完全唔同
5. 阿賢變凱撒既時間點都有唔同
6. 同樣阿賢應該一早識太一亞古獸，呢方面都有矛盾
7. 就算打贏千年獸同植入黑暗種子呢兩段劇情都好大出入

要數既話仲有唔少矛盾位，基於以上理由我無放game落去

而且分分鐘7點先訓得

特別場嗰張戲飛靚好多 想要
香港好似冇乜地方有賣數碼暴龍既週邊

啱阿 所以覺得有下集

1. 劇情鬆散，前後矛盾，拖泥帶水，不斷開坑唔識補
2. 人物塑造極差，用左6章做左個極之不討好既女角，破壞哂所有主角原有既人設
3. 作畫極差，好多時動作都係定格畫
仲有好多點可以屌

利申 睇左唔止一次全6章既受害者

數碼暴龍本身就同矛盾畫上等號
事實今次絆都係推翻舊設定 有根本上ge唔同
認識果到我記得係話無晒記憶 要睇返陽神
而且02加左畫面上去無又好似好怪

但絆唔係時間點上既矛盾
成個表都係根據時間軸去做
WS d game真係太多矛盾
放埋落去真係會好混亂

利申我都係睇陽神 自己只係玩過最後果集
陽神d文睇過無數次 有修正就即刻睇

題外話 廣播劇CD仲有無聽返

even 係日本都好難搵

#1個drive有齊 只係我係b站搵番黎
未得閒整收藏版

諗到點解太一同大和最尾會選擇做外交/太空人

因為同數碼世界建立正式外交/探索太空對人類而言都係完全未知既領域

身為先導者既佢地自然會重拾「可能性」，然後重新搵返自己既拍檔

thx

聽落有道理

佢呢套同得reboot同期
我懷疑佢有機會想搞到有關係

太一做外交官好有潛力出套新野

Butterfly收尾就切合唔到套劇既主題啦
所以個人覺得用その先へ同離れていても用得好
（記熟歌詞再去刷多次應該有更大感受）

lm

新post lm

做設計同煮野食都有無限「可能性」

奧米加真係好撚型

其實我又覺得02個尾唔可以當做一定發生
當時東映都只係滿足fans 做個完美d既結局
但係依家佢肯畫返高中 大學，補完曬
可能有個更加好既寫法同結局

其實我係私心想太一阿空多過大和阿空

其實除咗cp問題 02結尾我覺得都唔錯

全6章睇唔止一次 真係辛苦晒巴打
我睇咗兩次覺得好折磨

真係要睇番光叔首butterfly既歌詞！同呢套戲真係好有共鳴！致敬

講到咩失憶係咪曾經有一套電影係講啲數碼暴龍會俾唔知咩控制完全取代本身
最後主角又係唔知點樣救番咁嘅野

X抗體

日本有好多cafe同pop up store嗰啲有做聯動

睇完好多感動位

同麥兜一撚樣都俾大人睇動畫

之前想寫篇文分晰屌9tri 仔細咁睇左應該起碼5次
加上頭3章其實我作為腦飯係接受到而睇左唔少次
後面真係 最後果兩章我幾乎唔記得哂做過d乜
最深刻太一終於要殺貓 小光果句
「哥哥我絕對唔會原諒你」
「所以我要同你一齊戰鬥」
??????? 我到而家都係唔撚明個邏輯係邊度

太一 嘉兒先係最好

拆散猛光 天理不容
雖然其實我幾鐘意02個尾

睇番21集 太一 同 光個種關係真係好微妙

有無人同我一樣覺得大人係唔應該擁有digimon

if you can't beat them, join them
好彩絆無沿用依堆垃圾人設

因為太多機心？人複雜咗好多？

睇戲嗰陣諗起呢條片 笑到停唔到

比較偏向小光只係過份依賴哥哥
01 02都有好多呢方面既側寫
之前細田守講小光對太一有異性間的喜歡
官方都即刻澄清係無呢方面既設定

流眼水流左幾轉

頂

我又唔覺
拍檔係互補既關係
同時代表住佢地既初心 童真 可能性
如果成為大人就唔無左Digimon
代表佢地拋棄哂呢一方面既野
變成剩係識日日返工 消極面對社會社畜
咁好咩

所以我更加相信佢地會搵得番拍檔

利申港奴

Last evo幾乎搵番哂所有原班人馬制作
人設完全無崩 甚至有表現得比以前更討好既一面
eg 大輔 阿京好感度大左好多
睇果陣真係有種係當年既小朋友大左既感覺

02 ending
睇完套戲再睇返呢條片應該無咁sad

講係咁講 但官方本身立場都唔清楚
情人節又寫太一拎著光送既朱古力 又係特別精緻而且包裝精美
又講到情人節太一收其他人既巧克力要對光保密

每年送給哥哥太一的義理巧克力是不會少的（？）
又專登加個?等人聯想

咁講 猛光係無數個雜誌/官方圖都拖哂手
正篇不斷放閃
到最後咪又係乜都唔係

有個網絡作家孔明係fb 打左篇文講數碼暴龍
應該好多人爭住睇好再睇左

中學二年
即係tri啦
同人作可以唔洗理

再者一套兒童動畫根本冇必要加啲咁大膽嘅設定
連官方都否認咗
其實真係冇必要喺呢啲位上面ff

因為同太一相比 佢沒得比 唔一齊都合理
因為佢心中第一位最重要真係就係太一

Same

哭能左

張紙卡其實都好hea

痴撚線 喊到嚇親自己

同比丘獸和你飛

尋日睇完到今日心情都未平伏到

tri唔係都係官方?
雜誌好多內容都有有意無意暗示光係兄控

小櫻算唔算兒童動畫，佢啲感情線都好大膽

希望有02新劇場版，睇完今集對佢地好感度加左好多

上網買 一行埋去條友就對左兩張卡比我咩都未講

hehe sheshe 師生咩都齊

大輔佢地慳唔少機票錢

官方得嚟但成套嘢人設崩到同原本套嘢根本唔同哂
所以大部份Fans都當套嘢係同人/黑歷史

咁當然係官方
不過由一班唔熟digimon唔熟0102
仲要創作能力仲差過業餘嘅班底制作
本質上同同人作無異甚至更低劣

另外唔否認小光同太一嘅依賴係少少病態
不過都反映到小光嘅黑暗面
同側面反映到太一係個好出色嘅領袖同前輩

老老豆豆第一次進化嗰三下結他聲一響我都眼濕濕

但都值得紀念嘅

咁起碼唔犯法
兄妹真係犯法 導演點會唔否認
改設定話沒血緣就得姐

如果巴打唔要可唔可以俾我？肯俾錢買

有冇人知仲有邊度有卡送？
打過去metroplex度仲有

加埋02劇場版就真係夠

巴打會唔會同場，我一開波聽到butterfly 前奏已經

屌same
加起哂雞皮

果段都眼濕濕

agger

原來tri寫05年同last差5年，但d人樣望落仲老過last咁

如果有二刷/三刷巴打多咗張紀念卡請留個名

但係又多時劇場版編劇會夾硬拖長時間，如果係可能最尾同開頭可以多d

Btw我印象中嘅數碼暴龍只有第一代
第二代我細個下午校所以都冇乜睇
剩係知有V仔獸同埋好多件甲
第3代打後我直頭冇睇過
最近一次係睇大門大獸（？）

其實除左01同02其他有冇咩關連
01班人有冇喺其他時間出現過

吹bb個度

開頭同最尾到滴咗幾滴眼淚

哭能死

老老豆豆套戲咁趕 都將唯一一個轉轉轉既進化送被亞古獸進暴龍獸 真係算有照顧下啲fans既情懷
無戰鬥暴龍有啲美中不足

除0102有關連
其他每一代都係獨立世界觀

06(xros wars)第3季最後會有咁多代人大集合
但只係致敬性質同fans service
冇乜故事可言

個下成個身震曬，閉埋氣
平伏唔到，去買返個數碼暴龍玩具先

只能說 機已屈
無帶紙巾入場 眼淚多到差啲離場跣親自己

見好多人都係只重點討論情懷
其實套野係有佢自己既故事同埋要表達既野
lm

眼淺既手足飲多幾杯水先好入場

岩岩睇完 進化音樂一起就打冷震
另外想問有冇人有多果張贈品卡可以賣? 搵左2間戲院都冇

同求
只係walk in先有 上網買飛問咗counter跪地都唔會派

我係walk in左2間都冇

我係因為佢硬改設定無咩感動
我都覺重點討論情懷有d對個故事唔太好 人地為左表達自己想講ge野不惜同角銅反面硬改設定

利申欣賞個故事

用數碼暴龍嚟包裝成長嘅掙扎

其實唔full 只係戲院每2個位要隔一隔

我有3張喺度

有冇人同我一樣睇完trailer已經喊咗

葵芳

可以賣一張比我嗎? 想收藏用

換過角度諗 你見02結局仲有長大後嘅主角同佢哋嘅數碼精靈 加埋今次新嘅進化 可能暗示人既意識同數碼獸嘅融合 唔再需要暴龍機

同求 請pm

有冇人喺荃灣多咗張飛 俾人放飛機唔好哂免費睇三點十分

我上網買再拎去counter拎都有

屌，睇到喊

睇完喊咗
個感覺係同toy story3一樣
因為自己已經成長而喊

佢咁樣改未必會接02結局 由其係唔想"數碼暴龍01"呢個ip完的話
未來仲有好多時間寫新故事 2027年之前

而家出咗戲院，見住現實嘅世界，覺得好空虛。如果話太一返唔到數碼世界，香港人返唔到去2019年6月前一樣。我哋要代佢地行落去。

仲有唔能夠回頭嘅時間，唔敢想像toy story 同啲同呢套一齊睇會哭能到咩樣

我本身都諗上網買 但怕冇 點知走左2間戲院都冇

強推03神作

我都係

啱啱睇完，好感動
全部都係熟悉嘅BGM
好想變返細個

個官方手機殼係咪得iphone6/7/8同X先有 其他iphone冇份

如果01唔係回憶加乘
03 04劇情仲正

咩官方殼

02出你估會有幾多人想睇票房都成問題啦
最少我只會睇關於01既野
太一x亞古獸 真係經典
同埋人物性格 勇氣真係好討好

當初02結局空跟佬走咗都係個編劇自己鍾意自把自為
係咪又要當佢同人作？

想睇絆，但請問係咪唔睇tri都明？

咪睇緊係唔好睇唔好破壞童年

即係就咁睇絆都得？

我驚睇唔明絆

有01底 認得02嘅人 就得
有冇睇tri真係對劇情冇影響

今朝睇完
你廿年前有睇就得

你有睇過無印就自然會明 tri唔需要睇

完全無關係，直頭當無tri就完美

巴打 如果可以賣一張比我收藏麻煩話我知 唔得都冇問題 我再努力搵下

唔該大家

一陣會撲出去睇

Tri係垃圾中嘅垃圾
02唔係

02結局係垃圾

咁你咪當02係同人
冇人逼你

睇完好想買番個扮下太一
可惜香港戲院冇呢D物販

咁你逼人當Tri係同人作又係點解釋

Agger

邊度有得買

有睇過01就會明
無睇過就唔會明

我邊有逼佢當tri係同人
事實官方否認咗兄妹戀
Tri講幾多都冇

想問邊到有前導篇睇

你二刷咪得囉

有無人之前有買太一個防風鏡

有個位忍唔住笑左

邊間仲有？ 其實已經二刷左

Hah?
人地就係拎張Tri雜誌圖出黎講官方特登係Tri到落個問號黎故意再暗示光同太一
你個官方否認幾多年前
佢依個暗示幾多年前

有冇人岩岩係yoho場睇有個痴線佬

你果邊就太遠 我仲諗今日第二日仲要第一場實有...點知都冇

02劇場 帶幾分鐘講01佢地就掂

點痴線法？ 同埋想問yoho仲有冇贈品卡?

故事人面叫人成長，但我好想做返細路
人愈大愈多嘢要顧慮

成場得我一個喊 男朋友都無咩反應

全程係自言自語同埋露股

yoho冇贈品了

我今日已經係第一埸去睇 Btw 見有巴打話上網買飛可以去返買飛到拿

咁痴線... 我今朝11點場

今朝葵芳有半場人喊

有冇巴打知moko仲有冇卡紙

真好

睇完好唔想長大

琴日睇完 夜晚睇埋劇場1 2
仲未平復到心情 趁聽日番工前今晚再去睇

唔想做大人
聽日又要返工喇

但如果係就咁02班人嘅故事就真係難搞啲

呢個都關係到啲人話呢度大家主要討論情懷嘅問題

除非好中意數碼暴龍嗰班
唔係嘅話其實我諗好多人最記得都係01嘅進化畫面，主題曲，結局架電車飛帽，吹哨子，戰爭遊戲兩個男角飛入電腦後合體奧米加獸嗰幾幕

而製作組都真係準到爆地重現/令你記起呢幾幕不愧係原班人馬

真，唔明點解官方唔推下03出黎做劇場版

用秋山遼做獨立故事仲好

點解空唔話比其他人聽屌

叫佢唔洗理唔係叫佢千祈唔好理
咁都叫逼你現實生活係咪好大壓力
大把人話唔好睇tri添啦
同埋你係要覺得有兄妹戀我都冇辦法

呢個正

兩位巴打留一留tg比我，我搵你哋

當你既拍檔係污物系咁點算

唉下次真係要去啲偏遠地方先有紀念品
旺角百老匯

broadway正仆街
一定walk in先有

各位荔枝角D2仲有卡換

唔係好記得 光子郎同美美02結局係咪結左婚 IT狗同女神修成正果

點先可以買到 有冇團購

葵芳唔係

幾年前Bandai官網有賣

開場喊到完場
咁就廿年

想搵d 就咁得個徽章既貼紙多d

日本係呢張

但其實今次劇場版好多內容都顯示同呢個結尾有關既野

秋山遼呢

[member]

時間點矛盾所以無放落去
要放唔係唔得 但我一定會列哂所有時間、人物關係上不合既野出黎

啱啱去買飛已經冇曬卡送....咁快送曬

有冇人同我一樣 睇完le更加憎tri
tri開咗啲坑 搞到le冇補就好似唔完美咁 但其實le成件事好完整
tri嘅一啲設定/做爛咗嘅野 睇le總會有種‘屌 你唔撚好呢個位跟tri呀’嘅感覺 就算最後le冇出事 但都搞到睇le果陣好唔爽
一唸到將tri嘅成本時間放唒落le會變超級神作就覺得tri嘅出現真係破壞唒所有野

結論雖然大家都話睇咗tri呢個下限 le好少少已經會覺得好神
但我就話未睇過tri嘅千奇唔好睇
唔需要知tri講咗啲咩 唔知重好
咁樣你睇le果陣個體驗會更加正

睇見咁多人為左張爛鬼卡真係好心淡
一D誠意都冇都可以咁多人狗衝

係香港做藝術行業真係慘過食屎

02人氣一定唔夠
我睇呢套剩係聽到進化頭三下結他聲都眼濕濕
但你話叫02啲人出黎，我真係剩認得V仔獸

所以真係搞都要盡可能地利用1代啲人嘅人氣

岩岩睇完，作為fans係完全收貨 ，不過有d位可以再好d，好多位都好感動，同埋致敬位好夠，重有加多左d鬼馬樣好鬼正

來緊去睇既記得先睇返熟一次butterfly同埋尾曲既中文歌詞先，好重要好重要好重要，會有feel好多

送比各位被選中既細佬們
抓緊著！眩目的明日
守護著！所愛的人
使自己變的更加堅強
放下那！軟弱的你
打破那！封閉的牆壁
將心中灼熱的動力變成武器
相信你的心（believe in your heart）出自brave heart

但願我地都可以勇敢無懼地去面對將來

Le咁樣簡稱好柒

一陣去睇
有帶朋友

兩個叔叔頂住個肚腩去睇數碼暴龍

新進化部機裂個陣 我以為會爆番部新機出黎 話佢地搵番可能性之後happy ending

亞古獸

大佬下次記得4重加密，你透曬被人睇

睇第一次淨係眼濕濕 第二次反而喊咗

出03好過

咁快二刷左
我打算沉澱多幾日先二刷

還我光猛CP!

有人抱住亞古獸公仔睇

岩岩睇完，喊到PK

啱啱聽返首ED，啲眼水不停標出嚟

但睇到數碼暴龍突破到框架，mix到啲真實世界落去
每個人角色都可以更鮮明

第一場既合作，好真實

比起pokemon，行到唔同路線

點叫做官方先
角銅博之都只係導演 都唔代表佢可以代表曬官方
人地問佢細田守講過既野 佢完全咩都唔知

2018年角銅博之傾唔埋 仲退出埋新作數碼暴龍製作組
咁邊個先係官方?

tri最後光仲要以為太一死左 就即刻黑化 想破壞地球
(好多人完全理解唔到點解咁就會黑化
但好明顯 官方製作組係有心暗示咁既設定

我等多幾日
第一次岩岩睇未咁投入到個故事
都係得眼濕濕

我見到有人抱住迪路獸

咁都係果句
你係要覺得有兄妹戀我都冇辦法

啱啱睇完 初時都眼濕濕
到完場有人拍手
我就忍唔住爆喊

突然之間好失落
陪左我20年既 一下子消失左咁

係真係好hea
但作為紀念品
就算佢送張tissue我都會好想要

我都好鐘意03

岩岩睇完...忍唔到

睇完 喊到仆街

有無巴打知d2 有無卡送
見好似唔係大院線同埋特價平

03

被選中嘅細路都係搵大錢 又太空人又外交 愈主角愈有錢啊

二手輔算窮d

Unicorn gundam 數碼暴龍 都講可能性，日本仔咁鍾意呢三隻字

咁梅諾雅夠有夢想 都係消失

點會 二手輔賣拉麵賣到上TIMES封面

同日本人民族性都幾有關係？
一成為「成人」即係步向社蓄

又唔係嘅 大輔都叫做拉麵大王 反而一乘寺賢只係個黑警

但其實有講到佢係冇咩朋友，又想快d變做大人，直接放棄埋自己童年，跳級上到大學既時間佢已經冇咩夢想同可能性，佢14歲就消失明顯係比普通人早，消失左之後佢仲要迷失，一路執著於遺憾，其實佢根本冇向前走過

阿空

因為想像力同埋能性就係最重要 亦係香港人最缺失既野

好似全部上映既戲院總之22號或之前買飛都會有
但係如果你網上買飛就唔肯定
搭單問一問 知唔知邊間戲院有擺塊大型海報牌係度

我見鑽石山有個企牌 但係要入咗場先見到

Hollywood boardway 但要入場

我睇完去返counter拎都ok，佢吸個印係飛尾
新都會有牌

影藝好似有擺門口

不過係得張海報，應該唔係牌嚟

Element 有

太一大學讀政治經濟系，電影最後決定fyp既題目係探討人類同數碼精靈既共存。

想睇番無印邊度仲有seed

Yoho 唔係，不過今日換晒

有幾個小問題 有冇巴絲知

二手輔其實幾勵志

吹哨嗰下仲要切入返滾球獸誕生既畫面，點忍阿？

即時轉埋wallpaper

太一同大和

同被選中的朋友一齊去睇

巴打有無原圖

點解比丘獸會早消失過阿古獸佢地？
係咪阿空好早就想成為大人？但我又留意唔到有講

出戰暴/鋼加換下D裝甲都好過LEE兩隻.....

可以睇先導短片講空同比丘獸

咭有寫，究極體

姐係要睇tri?

出新獸可以用係新動畫，出埋其他6隻新主角獸

youtube官方有條6分鐘片 叫 空へ

唔係tri，係絆既ova

唔係阿空早就想成為大人
而係佢前排下定咗決心繼承老母嘅家業專心插花
嗰時開始佢未來嘅可能性就已經限死咗

絆就留俾太一大和啦
其他主角希望係新動畫可以進到究極體
話曬當年睇tri唯一開心嘅地方就係見到其他主角嘅究極體
X(零勝究極天使...唔進究極天女嘅迪路獸...

有冇大和既wallpaper, 佢今套好型好好J

首ED真係好好聽

官方MV版，好好聽

全補完

感謝巴打

跟據新既卡game 應該得哥瑪獸轉左究極體

巴打可唔可以講多啲

邊間呀巴打

明天的預定還不知道

人地成套既宗旨就係叫你唔好停留係童年
要往前行 未來仲有好多事情比你探索

姐係暗示你班仆街FANS唔好再用1999年版01既視覺
去睇2020版係01 可惜：停播左

其實講明reboot 新01我覺得好好睇

頂 睇到流馬尿

係叫你班廢老接受下新事物啦

屌佢老母，我尋日去睇，提早網上訂飛竟然冇
呢個世界邊個提早訂飛冇特典，即場walk in反而有卡送

咁多位巴打知唔知邊度仲有01番睇，好想睇番

だけど WOW WOW～明日の予定もわからない

：係屬於依代嘅細路

都幾感概下，老了

頭post有光通巴個google drive link
入面咩都有

2020版OP唔係butterfly，無進化歌，咁早出奧米加之後點做落去，仲有無？

有無人有多卡
睇果陣先知上網買無卡
好失落

同問

當初睇個重點落係各人現況
而加睇返原來呀空先係重點
佢果陣已經決定咗唔再戰鬥

真係喊撚到仆街

果次係靠細佬妹先進到噶渣
放心 之後係數碼世界探險應該會好似之前咁慢慢進上去噶啦

唔止你一個,我開頭都無野,接近最尾,大和同太一佢地傾計既時候,同場既男人都忍唔撚住

其實03主角群既絆都好高？究極人獸合一

睇到喊

正呀，我初初以為同歌同小說，唔該曬

睇完幾個鐘之前心情都平復唔到
好似自己都「長大」左

感謝！！element最好 唔洗入場先影到

你諗下啟人好似湊B咁湊住基爾獸就知啦
仲要基爾獸本身就係啟人創造出嚟

睇完... 買飛個陣冇拎張贈品卡係咪冇得後補

難啲喎 佢又唔係拎完會吸印之類 個個都話後補 佢點分真假

有兩張淨，有意留TG

呢個台灣YOUTUBER 用左兩條片去講套劇場版
我覺得都講得幾好
特別係講 製作組有冇用心去做一套好作品 呢樣真係好緊要

亞古獸望住太一講嗰下
好似同我講緊咁

many thanks

唔通要二刷 仲要二刷都未必有

我張飛有吸印

頭一個禮拜都有，買飛之前問下先咪得囉

我想要一張

Shinn大講動漫野好有愛

屌 佢低炒果個角度 太一已經係佢兩倍身高 明明當初身高差唔多 不知不覺已經咁高大 果下真係好中

我都有跟開佢channel講其他作品嘅人物 分析得幾好
尤其適當地踩下tri好有共鳴www
詳情可以睇佢介紹其他主角嘅片
佢出條片果陣睇佢劇評都已經眼濕濕
雖然唔介意劇透咗自己
琴日睇完之後再睇多次仲深刻

荃灣百老匯話派哂 唔知有冇得補領

佢真係好癲 講D動漫野佢好似可以背哂出嚟咁

呢個好似係日本第4週限定 我諗睇十次都未必齊得哂
btw 呢張幾百yen買到 係貴運費

我果間好隨便 定你果個印唔關張野事嫁
有啲戲院好似係咪都會吸下印

其實之後重有幾個前傳
但只限日本戲院先有得睇住

wtf 想睇

左下角巢咗

之後會講呀丈

個印寫類似 “已換領贈品”

成日睇SHINN，好撚正
但佢唔係背出嚟，佢係有做定research先拍片
佢好肯搵訪談/設定集/少人留意嘅官方作品

係，唔係9背果種

@Trytohelpu
唔該你呀巴打

會寫稿 做資料蒐集架嘛 不過佢本身已經知好多係真 佢本身都應該係鐘意搵設定集 訪問黎睇嘅人

邊到有影評睇

佢連廣播劇/舞台劇/小說都會去睇
一般fans頂盡都係TV+劇場版+OVA

咁認真 我果間感覺會隨時錯手比多幾張都冇人理咁

BTW，順手屌一屌元永慶太郎

上面有人放咗SHINN嘅影評

tri因為龍珠而冇得做年番 我對龍珠有種怨恨

但我去嗰間基本上無人咁濟

搵到了

Mega box 上網買完 去counter 照派卡

睇一年咁嘅tri 我寧願睇龍珠
要屌都冇tri咁搏屌

就算有既野都係二手，女神又追唔到，唔緊要。只要有真正屬於自己既夢想，努力追求，就有成功既可能性。

屌，唔做好過做啦
我真係寧願TRI冇出現過喺呢個世界上
得罪講句，元永慶太郎對數碼暴龍嘅認知係零
根本冇資格負責搞Digimon嘅作品，我話嘅

V仔獸明明可以一個頭鎚打爆究極體
二手輔真心廢

做到拉麵第一人 已經勁過哂其他人

然後龍珠都係 不過tri比佢做年番都
last evo 講嘅主題 題材 同tri咁本8 9成一樣
last evo90分鐘講得咁完滿
tri做咁撚多個鐘都唔知做緊乜
如果唔係有亞古獸佢地賣下萌 有新究進
我唸我真係睇到爆血管 集集由頭到尾都 美美美美美美美

啱啱係mega睇完走 特登番轉頭問都無
唉

唔係呀 之前佢去人地個節目度 玩估POKEMON
成隻POKEMON 打哂格仔
佢都可以一秒答到係邊隻 再講埋隻小精靈既日文名同中文名
最後好似直頭滿分完場

TRI係成個演譯、設定、內容都有問題
唔係做得唔好嗰種有問題，而係有bug、炒撚哂車嗰種
完全係證明佢成個製作團隊都冇人睇過數碼暴龍

百老滙黃

哦~我有睇佢去黑羽嗰邊玩
你講呢啲唔係背唔背嘅問題
呢啲係你識唔識啲PKM啫
老實講，你真係pkm死忠，9成都應該認到

靜靜同你講 我除左夏日之扉既廣播劇都聽哂
小說都睇哂 當你真係好愛一套野既時候真係唔會覺得係浪費時間
好鐘意係所有作品做分析 搵佢背後既議題去探討
再搵佢地之間既連結 相輔相成既作用
係睇唔到既時候原來班老朋友原來一直都存在

我冇帶file去 就咁擺入背囊就

你理解99%戲院都係藍就得，啲老闆都係奉誠馬逢國

就算係今次呢一套其實都係用tv番去做好好多
電影實在時間太短 好多野要好夾硬咁樣bilibala講唒出黎
不過都準備去睇第二次

唔至太一長大左 我地都長大晒
聽日又要番工了

的確 事實係所有大集團戲院老細都係仆街商家佬
邊有可能唔藍 甚至係黃

其實睇戲分戲院顏色係好不智
戲院唔會因為你唔買嗰張飛執笠
只會係套戲少左票房
係睇戲既層面黎講 只需要支持嗰一套戲本身既顏色
而且每一部電影既製作團隊冇可能清一色黃
一部電影上映係非常複雜
所以如果要咁樣計既話 基本上大部分電影都唔睇得

認真問 個時間軸大家覺得使唔使加番WS game既故事落去？
多人覺得要加我就加番
但我會列哂所有事件有矛盾既地方出黎

同唔同路人就係出現係到
UA係藍

個fd去左睇 話好撚好睇 仲諗緊去唔去睇

我覺得可以加埋, 列埋予盾位仲更好

唔好諗, 買飛啦

唔洗諗即去睇啦

你最後嗰句我諗起進藤光同佐為。

03 +1

你呢段說話換咩名詞入去都得
問心啦 如果你覺得冇問題咪冇問題 你覺得過唔到自己果關咪唔好去
叫人乜野唔好分顏色呢啲說話好不智

分咩黃色餐廳呀 人地股東都唔一定全黃 食物來源又唔一定全黃
分咩黃店呀 個商場又未必黃 佢啲合作夥伴又未必全黃

上次討論我都有講過呢樣野
講真UA 百老匯一定唔係黃
前提賣左盤俾中國公司 後者

真係唔想去既
得新寶 寶石同屯門果間巴黎倫敦紐約米蘭戲院
呢3間太少資料未知藍黃

但記得唔止口碑 票房對套戲好重要
$100佢地係佔左$40
就算你之後買碟支持
票房唔好套戲就係玩完

屌 我都係
吹bb個下喊到震左 比男朋友發現左我喊

我發現巴打張原圖放大睇有起格 (圖源係紅底01？)
我搵到張日本網嘅圖，大小差唔多但無壓到咁爛

直接share網址大家上去down

03 04 力推
04你接受到無拍檔既野就係佳作
我排佢前過03

唔睇會後悔
利申 打算睇多幾次

睇完留個言，係digimon fans 就唔好考慮啦，一定要睇，每個scene都感受到製作組既愛

矛盾位真係好多 多到我直情當係平行世界
琴晚係極度唔想加落去

可以連哂咁多野
連爛左嘅tri都俾下面連都真心幾勁

細過最鐘意04 好正
點唔知點解個數碼暴龍個朵 後面一代比一代摺後少少個D接近沒人識
最新出個套動畫都要用番第一代既人設賣情懷

我唔想鬧交 但係你地諗野好幼稚
如果一套本土電影 你淨係去嗰兩間好似係黃既戲院
比你日日全部場次爆曬都蝕撚到仆街
最後你會proud of覺得自己冇幫襯到藍色戲院
我冇野講
一間餐廳係好容易分類個老闆係藍定黃 that's it
一套電影 你地行外人係唔會了解入面幾複雜
如果大家分得咁清楚既話其實viutv都可以後唔好睇
如果我講啲客觀事實出黎就唔係同路人既話
咁你地啲智商都幾堪輿
原先我留言既初衷只係唔想大家太過執著自己係咪幫襯左唔應該幫襯既戲院而感到自責
Anyway 我講完我想講既野了

唔應該加
啲務矛盾衝突太多
根本唔係同一個世界
加嚟根本冇意思
獨立整個game同動畫嘅矛盾列表已經好夠

淪落人收得咁好都一樣蝕到仆街
如果仲好似大家咁樣分法
電影同埋音樂以為就變左係義務工作 而唔係一個產業

好睇嘅咪TV版好
垃圾(例如TRI)就唔好搞我

冇人話係黃

覺得要
覺得要列埋矛盾

我會覺得唔好加，因為時間軸太多矛盾反而唔係咁連貫，而家咁已經夠
如果巴打真係整嘅話，另外整一part係WS game嘅故事喺咩年份，註明同動畫有矛盾嘅位都好過加落去

原來你就活喺我嘅棋之中

竟然有真絲打
我女朋友表示細個冇睇過數碼暴龍

套嘢係完結篇，唔想完結，惟有睇多幾次

新寶老細係選委，投咗比777

英皇戲院點睇？$75，用vs $68

認真 就算以前睇過 唔重溫 有幾多人仲會記得劇情?
我得番對人物角色 有D印象

Shinn係真係勁，之前台灣有條片係幾個youtuber玩火影答問大會，佢連木葉村大門banner係咩佢都記得

我記得，我每年8月都會重溫數碼暴龍01 02

所以去邊個戲院睇其他都一鳩樣
但今次呢套電影有另一樣重要既係 新映呢個代理商係黃

咁係因為你會重溫
真係想知有沒人個記憶勁到 十幾二十年前仲有好有深刻既記憶

我記得以前雞寶台每年8月1號都係播數碼暴龍

有幾幕真係特別深刻WO,
我唔重溫都記得

關弘美小姐拯救左我既童年，從tri同元永條垃圾既魔爪中

其實到最後我都係想講
好既電影 想支持既電影
唔好諗 去睇啦

楊受成你話呢？
執著戲院黃同藍根本無意思，支持發行商好過啦
當發行商係黃先算，因為戲院藍而無人入戲院支持，單靠賣碟根本做唔住

SHINN對真係有愛既系列會花好多時間去研究
我好佩服呢樣野 好似點做都唔夠佢黎咁
不過佢本人講過就係呢份堅持令佢搵唔到女朋友

Shinn有時會吹大左 係有d point幾有見地
之前講seed 基拉同莉古絲好到肉

睇完成個腦都係brave heart/ butterfly

普遍連登仔都係將所有野group埋晒做同睇法
將電影產業同普通食店撈埋黎講 最後係呀幾間藍戲院老細係賺少左
但同時間就算套片既製作人、演員、團隊、代理商 同 其他團體有幾黃都好
最後都只會佢地蝕既野一定多過個間藍戲院

關弘美屌tri屌得好應 直情開名

一開場個下做得幾好，勾起大家回憶

今日上午先睇完依家已經想睇多次
剩係進化一開一頭嗰三下結他聲已經值回左票價一聽到就已經即刻眼濕濕

新Ed 都仲係留姬唱

台灣票房好好，有巴打回報話入場既女仔其實好多，應該都有唔少女仔真fans

美美唔係留姬

點解東映 笨大成撚日可以比啲ip出去做埋啲垃圾返黎 浪費我地人生 浪費佢地資源 消費ip熱度
屌 有咁好嘅人 咁有心 咁有能力 唔一早搵
搵個對個ip冇愛 亂黎嘅

記錯 屌

兩個都唱過03 ed
搞錯左

Hea睇tri，無感覺，集集只想睇下新進化同黑絲妹

想睇返晒啲劇場版同02，已經唔記得當年「我們的戰爭遊戲」有冇出過配音版

睇完一日都唔太釋懷到

今日睇完，我覺得個節奏太快 即係佢地講過d感動既對白 我個腦仲回味緊，佢下一秒已經轉左場景講緊d劇情，雖然冇冷場 但太快搞到情緒醞釀得唔夠，如果純粹當睇一套普通戲既話 唔洗回味，咁就幾快節奏都得，但個個入去都係睇回憶，套戲真係要放慢d

Btw 今日係銅鑼灣睇 完場前面有條友大聲屌 後面d人嘈撚住佢睇

後段太一伸隻手出黎話「一定要前進」，我下意識諗住奧爾加團長大和會接住講「不要停下來（止まるんじゃねぞ）」。

鐵血的孤兒梗

唔想咁早流眼淚 btw d戰鬥仲高汁過新番果套 好丁到

如果最尾大和吹完口琴果下響起01最尾美美頂帽果首butterfly就好完美

好彩大和無走去幫太一擋子彈

梅諾亞重正
重要係松岡茉優化身

好搞笑 自己睇個場 全部都一pair pair,冇諗過咁多女仔睇，有d望落40歲都有

我記得留姬有唱過03劇場版AiM首ED

btw AiM係我心目中既地位同光叔差唔多

咩都要同01電視版一樣，就好似困咗喺neverland 前進唔到。

梅諾亞d英文accent好撚柒

其實由佢一開幕就直接用bolero做背景音樂開場，我就知道個製作團隊識野

勇氣之絆變左狼王頂魔劍

自己同拉男朋友一齊睇 幾年前有一齊重溫過01 02
今日一齊睇一齊喊 真係幾爽
女仔係digimon fans叫男朋友入坑係易過男叫女既

真 識d野 果時都留意到呢個細節 新一輯新番都有用

日本d景畫得幾好

我係諗起 花江夏樹把聲 炭治郎叫 進め

鬼滅19集神番

呢個方法好似幾好 另開一個part解釋矛盾位
我知呢隻GAME人氣好高 我亦都好鍾意秋山遼
但一放埋一齊黎睇果陣真係覺得無可能差咁遠

繼續收集意見

點整隱藏？吾想劇透

經歷過digimon童年 就算tri破壞左我地嘅童年都一定要入去睇下

戰爭遊戲有喺cctvb 播過。

加密x4 其實都冇咩用 做下樣

咁要用個櫃裝起小光一齊戰鬥先得

劇場版經費 vs tv版。
新tv版算唔錯啦。

我聽聽下小光講野突然腦中：

自

新番好丁到個個禮拜日玩生肉

佢個exactly直頭聽唔出。

計番歲數 用戰爭遊戲理論 光子郎個小學生大學fd係梅諾亞嘅 應該同太一差唔多大

讀u係人生最開心既時間

其實光子郎個設定有d 怪，明明仲細過太一，但做緊社長

由中間開始 喊到完場

太把大學生/外國有小學生搞startup啦有咩問題

麥樂雞一開聲就整喊人

太空配
有冇巴打當年睇到呢一幕覺得好爽
雖然02 ending都係同大和生左對仔女

友情之絆有浮游炮。

資料補充時間
梅諾亞22歲 同太一同歲

友情的NTR 殘體勿屌 搵唔到正體

但係佢個間似大公司多啲 呢個設定over左

一係有家底 一係識投資
佢有技術 要開公司只係差錢

人地小學已經可以自由access美國國防部系統

新番version先返姐

外交官太一 鬼妹老婆梅諾亞

當年高登有人整埋太一狂郁屎忽既GIF

呢下果陣重以為有機

其實我04之後已經無睇，05係邊代都唔知
同埋之後有無06啊咁完全唔識
當初以為奧法獸做主角就係05，點知又唔係（淨係睇過coco漫畫）

好過個臭閪mei mei mei

如果跟番02結局 應該就沒可能 太一個仔餅印一樣

當年結局寫到咁死 如果唔計個0.5集可以永續個故事咪幾好

成套野唯一就係爭左 遼

咁可能太一基因強啲呢

X抗電影先係奧法一戰成名
04打後個世界觀有分支 一邊大門大正統 電視動畫
一邊多路獸x抗果邊 出雷燈暴龍機 coco又係咁賣

劇場版有續集既話02果四個戲份可能會多少少，要拆今次會解除拍檔關係既局（全世界得佢地同小光阿猛有D3)

最後進化兩隻野係咩黎？我仲以為佢地會合体。

當年入場睇第一套電影版既細路，今日變晒做大人入場睇呢套

輔仁今集d戲，同無出過無分別

可能係混左佢地DNA 既進化最後一次結合

有冇巴打記得滾球獸的誕生嗰首配樂

可能撞啱我嗰場多感性嘅人
我地睇完之後出去仲見到好多人走去售票度R張卡

Bolero

大和眼鏡look好好j雖然得個幾幕

個個變哂被損嘅廢中

掌握數碼世界第一手資料加應用十年，仲要可能接啲政府job，梗發達啦。

都係阿空、02小光最索

古典樂黎, 當年揀呢首個人一定係天才

Same 仲有低頭唔見左個幕喊到仆街 如果果下播埋buttlefly一定崩潰

每日一PO 大家幫手刷高下佢
唔應該得10萬咁少
歌詞翻譯

[/quote]

係北區見到有女仔自己入戲院睇

部暴龍機諗住買多部收藏 點知尋日去睇就賣晒 bandai點做野架

美美

我都有咁諗

餅乾同團長做主角

有無巴打有多d 靚既太一同亞古獸既手機wallpaper

果到唔係數碼世界嚟
入面係咩生物亦冇人知

Sorry, 冇睇清楚

不過我想問個drive入面有兩套01既folder，兩個有咩分別

除左一個齊曬，另一個唔齊之外

光子郎係神童黎

你好好眼力

以前0102其他人都係鳩嗌
係光子郎真正做事carry

唔齊果個係我現時做緊既計劃
將所有字幕進行較對
所有名詞都會換番TVB港譯
包括人名, 精靈名, 地方名, 招式名等等
同視審視多一次有冇譯錯/譯得唔好既再作修正
目前02已經完成
01之前做過對過一次 就係齊哂果個folder
但後來發現有唔少漏左未改好既地方
有D格式我都唔太鍾意
所以重新修改中
目前完成左1/4左右

老婆無陪我睇
番屋企同佢講番個故事又喊到停唔到
嚇撚死佢

02這集真係好怪 講到問要捉佢去交配 真係比小朋友睇?
01又係有集又係兄控到恐怖 咩幫埋洗底褲
真係唔知係唔係專登

最後進化兩隻野叫咩名？

實俾人笑男人老狗睇套卡通片都喊

我都想知

係
男人既回憶女人識條春

你地指絆? 係既話
亞古獸 -勇氣之絆-
加布獸 -友情之絆-
究極體

我記得高登年代有人做過01-04粵日雙語+比較清既片源

咪就係我

所以新番多互動 好睇 人都係有用

喊撚到仆街

廿年前01果時,阿空個性格本身都係咁
冇咩違反佢本身個人設

可能係佢一早已經倒數緊，所以先話唔會再去戰鬥，怕加速佢拍檔既消失。佢最後拎住部石化機話大家加油，無一種拍檔突然消失既表情。

所以係讚你
都係聽返巴打講先知 原來空有個pre story

怪錯佢free ride

致敬克魯蘇神話
細個唔識就覺得古古怪怪
大個睇就覺得好有趣

你講嘅01第21集好出名
由我們的戰爭遊戲嘅細田守操刀
作畫劇本配樂全部都係藝術級
而細田守係主張有兄妹戀存在
所以呢集小光啲表現好戀兄

當年有份dl過 不過已經係晒個舊hdd到

分享下

岩岩睇完番黎，想問下最後亞古獸加布獸最後進化果隻咩黎? 第一次見果兩隻

原來有呢段 唔該巴打

終於搵番之前係Animedia刊登既絆設定集
轉頭放上drive

#1 share左google drive俾大家
齊過同清過當年 01-04換哂1080p

係咪暗串tri無撚用

仲有4集前日譚等到天荒地老

04 個故事完整
最正人物塑造得幾好

重點有神曲

本來以為可頂睇曬成場都唔喊，最後大和吹口琴之後嘉暴獸消失之後靜左十幾秒頂唔撚到

有用返02結局去美國開拉麵鋪呢個設定

神化體黎 新野

我反而覺得02眾好出 完全拉高哂大輔同阿京既好感
算係彌補番成套tri無左影既遺憾
其實成套tri都係遺憾

靜左之後同主角同步滴眼淚

究極體咋
神化體應該係：遲吓出嘅

其實真心04 都好撚好睇
但討論度始終差D，04真係小D機會重啟

改做買bd附送啦

神化體暫時官方唔承認 之前係印錯左
兩隻都係究極體

12月出呢5集既BD 早前集資左

尋日睇全場得我一個拍手
利申 絲

係咪05個個concept? 都係個人同隻獸合体

淨係數碼世界已經有至少兩個server一個世界樹一個奧林匹克

唔係
05果d係hybrid體

兩個都係跟呀哥多
出名ge戀兄結

仲期待今集有帝皇龍甲獸

聽日自己去睇

恆常性
世界樹
荷馬

除左主角 其他人都係得成熟期

睇黎我要重溫下02既第31集同36集....

忍唔撚到

係咪大機會有第2集？

都唔係啊 最後見返就可以駁返02ending

世界樹有分新數碼世界同舊數碼世界
另外有個玩魔法ge異世界 威徹爾尼

追post都已經想喊

太一，明天做咩好？

明天...明天....喊撚到顛左

Btw
Xw漫畫有個小彩蛋
話以前係世界樹管數碼世界(05)
但太極端出咗事
之後就用保守大愛嘅恆常性去管(0102)

可能唔想騎劫掛，話晒太一 大和主角

帝皇龍甲打輸埋隻boss先有絕望感，成程都覺得仲有帝皇龍甲補飛

有空間出續集
出唔出到睇大家嘅努力了
詳情refer番shinn條片

我睇完03碌卡已經無睇
04真係咁掂?

唔好再出了...真係當大家都長大左完啦...

同意，呢個結局幾完美

有冇續集都冇咩所謂
反而係希望 佢地可以憑呢次熱潮 重新做大返數碼暴龍呢個IP
見佢由D 大人既問題 令佢一步一步沒落
但POKEMON仲可以越做越大 真係好心痛

#1 drive入面有

反應好 都係難出到續集 不過出下短篇應該有機掛

比卡超仲係國民級吉祥物
始終路線唔同

同意 好似最後個幕兩隻蝴蝶飛走
咁樣完就好了

知唔知香港邊度有得買亞古獸公仔

其實養亞古獸真係好難會唔窮

屌brave heart 用tri既
如果有齊曬d進化就正

Last evolution版嚟
唔係tri版

製作組講明已經構思好續篇點做
但要東映批 所以係睇大家既力量

出齊又會俾人話拖時間架啦
12隻呀大佬
雖然我都覺得無時空進化好似差咁D野
希望有機會用特典補完 雖然都無咩可能
利申好鍾意睇進化 連tri都間唔中拎黎睇下D進化

睇完喊左上黎睇先知原來有卡送
Btw 講成長真係好難唔喊
太一大和既迷惘相信今時今日大家都仲有 但佢地已經冇左亞古獸加布獸

tri既進化畫面

製作組直接開條link 黎課金啦
我們沒有了勇氣友情愛情純真希望光明
但有的是金錢

唔好啦掛...
咁樣拉返黎真係會爛
除非佢開02做主線啦

仲要元永慶太郎不嬲自己都話整劇場版係唔會睇咗原作先

係啲制作人有心想做落去 唔等於東映想
始終已經出緊reboot 件事會有啲怪

講起呢樣 我地睇下03...

一係就鋪排返02個結局，
太一同大和最後可以同亞古獸加布獸佢地生活
睇佢地點鋪

真係識嘢先會用Bolero de Ravel

其實我接受能力真係算好撚高
雖然成日屌9 tri既所有野
但有時突然間想睇佢地慢慢一級級進就會開番黎睇
想睇時空進化就會睇PSP版

感動完諗返佢寫消失可能真係想斷後路唔想再出
解除拍檔關係可以話佢地失去左入數碼世界嘅能力or數碼精靈冇左黎現實世界嘅能力or解除關係之後大家對對方嘅記憶都冇哂
寫到消失其實真係好難再兜返轉頭

想問下電影張特典派到幾時？
唔敢睇post 驚劇透

對呢個製作組我幾有信心既
當然都要真係成事先
目前狀況開續篇其實唔樂觀
停係呢個位 果17年空白亦都係好事
充滿住任何既可能性

好多人的童年回憶，又講成長，現實會抹去童年幻想的可能性，正因為咁，數碼精靈都不再需要了

聲稱首週都會有 但送完即此 應該個個戲院好似存貨都唔同咁 有人今日睇尾場冇得拎

巴達獸真主

好鍾意睇進化+1 01至04嘅進化配埋首進化歌會睇到成身熱晒

派哂就冇 旺角百老匯第一日晏晝就已經清哂

姐係無望啦
Btw thx巴打

遇怪魔我即刻變大個

唔係
我們的戰爭遊戲hack五角大樓嘅係台灣中學生
hack完之後sd email俾光子郎話佢知射咗導彈
唔係光子郎自己hack入五角大樓

點解個個大人都鐘意潛意識/童年？我不太同意

呢套野用左好多01、02元素，俾到大家感到童年回憶，都用左童年同成長做主題，好夾

其實我係小光變返細個刻
已經有個感覺想拎起個BB來吹
個陣我仲以為自己係心理變態

好彩太一真係拎來吹,安心哂

睇彩數同盡早啦 未到冇望嘅 而加先過咗頭兩日

我支持做02主線再開...但可能就唔係電影
ova補埋到02個結局都好

完全感受到制作組對0102嘅愛同敬意
又識切合主題，所有fans service點到即止
不惜一切寄語fans要向前看
好佩服同respect制作組

Bandai官方賣既野完全唔吸引明明一個大賺既機會咩都無

呢d 就係 向fans 寫情書 ge 作品

機殼

網購集運買到？

唔當佢係數碼暴龍咁睇，當係異世界番其實唔錯

冇得賣

agger 個個話追佢爛神聖計劃 我反而冇興趣
然後佢好似重有出一炸咩鎖匙扣 毛巾之類嘅野都係唔吸引

figure 呢！？ 去咗邊

之前有套睇到張gif人類一拳打低隻數碼暴龍
已經唔想睇，不過果套應該唔係04，
聽你咁講，睇返幾集試下先

04好好睇

嗰個人如果身處同0102同一個世界既話
final boss rip定都得

03 04 角色少 描寫得好過02

基本上係縮到得 留姬 健良 啟人
但樹莉...屌

04角色真係無得頂
真波牛拓也

一拳超人應該係05 大門大獸
我自己就覺得都唔差
其實數碼暴龍代代都試新野 新設定 唔可以先入為主 未睇就話不了
睇過先知伏唔伏

睇上面d圖 想買太一條勇氣手繩有冇人知有咩方法

秋山遼出來救場呢個劇場版 應該都係一劍收工

果套係05 其實都唔算差
但同03 04比有段明顯距離
04真係佳作黎 唔係唔差咁簡單
前期花少少時間接受由人類直接進化 去到第6集就會開始入正題
後期可能會覺得有少少拖
而且04所有歌都可以叫神曲

屌想睇
但係外國

不過張gif真係嚇疾唔少未睇既人係事實
包括小弟我

一路屌 一路聽佢嗌oh my god

你應該係睇到06尾二果集大集合果張gif
果集簡直係大門大戰績最癲峰

真係梅諾亞嚟？定自己補腦？

好似冇官方解話 但都7-8成吻合

而且點解唔俾個無倒數環既版本大家

oh shit

大輔仍然係on9仔一名

Frontier後面主角隊被屌打既時間太長, 雙主角以外既其他角色表現太少, 睇得有少少唔開心

第三代個節奏我覺得好少少, 題材上亦都算有深度

人地不知幾醒 啲機票錢草草埋埋夠上樓
而且睇中 歐美市場 煮好食啲就上神台呢點
發大達

戰鬥暴龍同亞古獸勇氣之絆外形頗類似
如果出現的話，會令最後勇氣之絆吸引力下降

要靠唔出戰鬥暴龍黎拉高少少勇絆都幾可憐

用數碼通道偷渡真係諗得過, 淨係做物流都發過豬頭, 而且全世界淨係得02六個有D3可以開門, 根本係獨市生意

......當我發現我咁思考既時候, 我就知道我已經係個純潔既大人啦

字幕見佢寫oh shoot 。

其實係咪冇乜人鍾意02
01出嘅時候我仲細
真正有印象細細個追電視睇就係睇02
係後尾再大多兩三年先有機會睇返01
所以我對02 嘅喜愛程度係多過01
當年最鍾意就係V仔獸 覺得佢咁多種進化好型
所以見人講親數碼暴龍 02比人屌嘅時候好想平反下

04我都覺得好正

撇開童年回憶同情懷
04 個劇情真係唔差過前代

神聖計劃真係麻麻地，早幾年買左個又無精神養，放係到鋪塵

04 表達嘅係解開自己心結多於拍檔嘅絆 另一種正

我係太一就日日去探監，搏下好感先

有冇CAP圖

神化體個design可以再好d
雖然都明佢點解要出分開兩邊既新進化

係我心中

01=04=06漫畫>03>05>>>>>>>>>>>02

三個主角唔討好 後期係得大輔好小小

drive更新左個簡介
大家幫下睇下明唔明
成日都有人問 我盡量簡單咁寫左入面到底有d乜

我去打左個ws game同原作時間上既矛盾先

流馬尿流到口罩都濕埋

+1

好鍾意02，其實唔差
細個好鍾意帝皇龍甲獸
個進化動畫又特別唔同

btw, 如果官方肯補返所以進化畫面嘅高清版就好

當知道02隻V仔獸本身係跟秋山遼可以用頭鎚就KO究極體 而大鋪就傻9咁...
仲有亂拆/組CP
加埋劇場版格硬弱化奧米加去成就白帝
樣樣野加埋02 都係不了

勇氣之絆有個敗筆就係點解又要整d ntd落去
究竟unicorn呢個ntd design仲要流行多幾多個十年

我覺得02衰啲咩 同高達seed d衰啲咩差唔多可以話一樣

咁又唔同 seed d衰好撚多

02其實真係唔差 我早排改字幕先又一次睇完
又一個唔同既感受
之不過01 03 04比起黎有距離ja

連暴龍機都要爆甲

細個睇完帝皇龍甲獸俾喪屍撒旦獸撚狗咁撚
已經係到諗進嚟做乜
好似機甲龍獸仲勁咁

same
細個覺得v仔獸好型 仲記得填海華唱嗰首主題曲好正

都未係人型 獸型當弱智啦

Seed D幾乎泛泛都做衰喎
唔係02可以媲美

唔撚邊有得變型

02係強行nerf到最後比戰鬥暴龍獸一集貨仔打黑戰鬥

但seed d由突擊自由開始已經路人真

屌梳 由亞斯蘭拎救世果陣已經路人緊

Seed D既對手應該係tri

起碼02大輔冇變路人，已經唔係seed d個層次啦

其實seed d個問題唔係路人化咁簡單
不過廢事係度離哂題
好肯定要對比既一定係tri級
02係絕對無咁差

可能我講得唔好 我意思係衰嘅點係差唔多
不過程度就seed d 勁好多

有冇人當年有上數碼暴龍聯網討論區

02 個劇情同舖排其實做得唔錯
不過續作最大問題就係前作戲份大量減少會令上一代fans 覺得反感

其實見到佢地今次有份出場
有FF過會唔會插一兩首02 嘅歌/比佢地進化做機甲龍獸

04 果段真係有D長
但係每次都被屌打 失去
再被屌打 再失去
進步到打羸返果集真係好正

呢2張都好靚

7點睇完 心情到而家都未平伏

太一，你長大了

巴打呢段邊度有得睇返？？？

唔洗，認得出02 d角色已經ok
就算完全冇睇過02都冇問題

2027年個套動畫係乜

原來係02結局

阿空同大和結婚

太一，大和，空1988出世
其他大一年或細一年
細佬同妹1991出世
我覺得80後會最有共嗚

係咪可以唔洗睇TRI?

記得人名，精靈
大致劇情

完個時不斷諗如果依一下播butterfly我真係會頂唔順崩潰爆喊

我反而係個女同事聊我去我忍喊忍得好辛苦

奧米加獸喺01/02吹到係無敵咁濟
但喺其他系列好似係純粹出黎俾人屌打

唔知點解到而家都無人剪返嗰段落01
想睇天使獸佢哋射落太一大和身上引發嘅奇蹟就係召喚大門大打9究極吸血魔

成班人打到狗咁先打得贏
大門大獸一拳三隻

大門大獸都唔同level

諗起勇武手足

人地連髗骨獸個盾都打得爆 呢啲碎料啦

第6季合體嗰集真係超越上限

前日睇完，我只能講做得好過過tri,
但你話套野好睇真係完全唔覺
要進化冇進化，戰鬥暴龍獸竟然連出場都冇得出場
等左咁多年想佢整返過奧米加獸合體動畫，又冇
劇情就更加唔洗講，根本d節奏快到傻，好多野佢都未講得通就要梗硬推進落去
再講返離別呢個核心主題，除非佢出新一集，唔係離別呢個設定會推翻晒01至03成個世界觀既設定
首先02結局已經寫明左佢地唔可能會有離別
第二據我了解就算數碼暴龍消失最多只會變番蛋，雖然記憶會消失，但至少你都可以搵番佢，唔係好似依家講到以後都見唔返。當年巴達獸都變過蛋
佢要強行賣離別呢個主題，但劇理上又講唔通，又會推翻晒以前d設定，好似閃蝶獸女女都講，點解人大左就要同數碼暴龍離別，但事實係個劇情根本就解唔到呢點，要離別個設定太牽強
最後隻boss design 就唔講啦，都係個d問題，又係似機械生命體多過似數碼暴龍，好心就搵番隻真係數碼最龍黎當boss啦，咁多素材唔用係要自己整部高達出黎做boss
套野唯一可以讚既地方就係見到佢真係有好多細位係向01同01大電影致敬
根本個製作班底唔明觀眾想睇d咩，又冇考究過d設定就整個離別出黎，最後個2隻人型進化我真係屌都廢撚事
套野睇完真係邊忽喊得出

04 堅好睇，有d似今集最尾两隻最後進化，可能想連埋04條主線

04 初生鎮加endless tale 喊到仆街

細個聽已經覺得老套
01 03 04 op好聽好多

咁係咪唔向社會妥協就唔會消失
亞古獸消失係解唔通，最多咪返去數碼世界，佢地又唔係因為有太一先有生命

大家有冇劇場版臨尾和田光司首新歌ge中文歌詞？

endless tale 真係冇撚得輸

04 用5部暴龍機換番阿哥

好似不嬲都係話佢地係89年
光猛92年

根本個製作班底唔明觀眾想睇d咩，又冇考究過d設定就整個離別出黎，最後個2隻人型進化我真係屌都廢撚事
套野睇完真係邊忽喊得出

滿足唔到你需要=唔明觀眾想睇咩
由套戲上到依家應該有超過9成觀眾都滿意收貨甚至覺得神，而你就係唔知有冇1成嘅嗰少眾就話製作組唔知觀眾想睇乜
你追返哂上面嘅討論啦，大部分都係話製作組好清楚fans想要乜，只係有少少美中不足，為屌而屌就係你依啲人，自己唔啱睇就以為全世界都覺得垃圾，自我中心到十足十梅諾雅一樣，自己失去拍檔就以為全世界都唔想成長

【4月】《數碼暴龍：》 (8) LAST EVOLUTION絆 上映中

Last Evolution一開頭段打戲真係好正，點知最好睇個段打戲原來就係呢度進化片又少

文戲叫講左好多今集boss既因由，但個人認為文戲比例多左小小，節奏有d奇怪。

好似同親01有關既電影都想嘗試超越我們的戰爭遊戲，但無套做到，好多時仲因為咁局限左發展。

不過成套作品致敬位真係好多，睇得出製作組有做足功課，好多02出過場既被選中細路都有出下場。

但見youtube有人講今套係神作，但個人覺得始終差咁截。

用01班底製作都要比人話製作組唔知觀眾想要乜

眾人皆醒佢獨醉

尋日明明仲係個個盛讚，一起身望下，讚得勁果頭開始紅又要反

好快變鬼滅咁比人怒踩到史上最差

的確有做得唔係幾好既地方，但咩製作組唔了解觀眾想要乜嘢呢點就真係笑死

只可以話有啲美中不足,但係佢的確冇可能滿足哂所有人需要但係依套電影的確做足哂佢要做嘅嘢

吓拎鬼滅黎比？

普遍留言都係9讚1彈
條友偏偏就要放大彈果part黎講
為彈而彈

逢紅必反是常識吧
簡單啲講就係唔啱自己心水
BTW鬼滅唔畫最尾果集都無咁撚ON9

睇完佢既留言，我只能夠用呢個樣來回應

btw,今次都有好多呢d樣

但光子郎變死魚眼

鬼滅係動畫令到佢變爽片
本身設定同Digimon一樣唔嚴謹
伏筆處理直情係Tri等級

今次個啲似百變怪眼多啲
太一帶麥樂雞返屋企啱啱開門遠鏡個下
當時出哂戲

鬼滅作者正式連載第一作咁既水平已經算係咁
先30歲 分分鐘收山 所以結尾求其畫都得
都過億身家 可以享受人生

話佢最差又唔係
話佢神作又唔係
就係普普通通
所有嘢好平鋪直敘嘅故事

我都係上網見到 官方冇提過
只係Tri話17歲